[Willian in Chelsea:Civil War]車路士球迷討論區

Hawk’s Group

老鼠究竟有幾多個acc

車迷不配有安

繼續老鼠ss+奧仔 VS 一眾反安

我理性車迷

奧=鼠
All=鼠

nx topic: thank you and goodbye willian

byebye willian

個個都狂想症
老鼠只有一個

其實車區所有回覆都是我老鼠一個人做的，不信我換個帳號回覆一次

要加 LEGEND

偉大 貢獻良多

做世一要你睇到我最終勝利

安仔廢佢既射控傳(廢廢廢)
安一世佢做大柒頭(廢廢廢）
不枉費 波都給我炒高解圍
我的插花扭波已經太多太多車狗記得唱歌咪講咁多看我發圍

Odoi 下半季多左機會都未必續約，睇死佢仲未心息想去德甲

All funson confirmed

安真係快手cash in ，佢打大賽間唔中係幾sharp 跑到靚位接應雷斯長傳，但成日轉化唔到，呢樣野到聯賽反映左係數據上goal+assist 比人少

其實車區全部人都係老鼠

華維迪：車路士在禁錮韋利安

布斯基斯：車路士在摧毀韋利安的未來

西媒：車路士欲挖德甲新人王替韋利安

巴塞喉舌《每日體育報》：車路士配不上韋利安

美斯：韋利安已想好怎樣在魯營慶祝他的入球了

韋利安雙親：加盟巴塞是兒子幼時的夢想

西媒爆料：韋利安快將穿上「隆」袍

西權威學者：韋利安的袓先是加泰羅尼亞人

意大利《米蘭體育報》表示：巴塞是來自另一個星球的球隊！韋利安的加盟會使這支隊伍更加強大！

古天奴：韋利安之前已向我透露想加盟巴塞

沙維:韋利安是巴塞最後一塊拼圖

古天奴 : 韋利安告訴我他在睡覺時也穿著巴塞的球衣

丹比利警告車路士：你們還有一個月時間尋找韋利安的替補

碧基說韋利安的心一早已在巴塞羅那，促沙利放人

拉傑迪表示韋利安更嚮往在巴塞羅拿生活

蘇亞雷斯:我已急不及待與韋利安合作

布斯基斯：韋利安的夢想是代表巴塞羅拿出賽

艾維斯:韋利安只想加盟巴塞踢球

達史湯根 : 韋利安向我說他找不到理由向巴塞說不!!!!!!!!!!!

古天奴:車路士強行留住韋利安是殘忍的

碧基警告車路士 : 韋利安是屬於巴塞隆納

碧基認為韋利安無可能繼續停留在低水平聯賽比賽

丹比利坦言, 不怕韋利安來到後位置受動搖

車路士認為韋利安無可能繼續停留在低水平聯賽比賽

如果 這一生只要找得到
安陪我每餐青菜淡飯 有哪關闖不過

williLAN

on9 topic

會長係阿記都做後備
不如返黎啦

88willian

巴狗咁鐘意安 快撚啲出買古狗個價追安仔！

安仔+£50m= 古

willian 躝

上面 Willian gif 今季見多幾次就真係 reject bid
Malcom 有無人睇過 覺得點？

安真係好襯巴塞件衫

on99999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999909999999999999 topic

面對世界最偉大球隊之一，安竟然不為所動

走得未
一個送佢都唔走
一個想留又留唔到

仲civil war

車路士係唔會賣垃圾架

到底疤點解想要安
連古天奴都冇位出
仲要安做咩

安勁撚過佢囉

大團圓，咪ff

Willian Win
Hazard Win
Cho Win
Che Win
Barca Win

5贏局面

逼你食西瓜

快!

真係唔好買希古恩la
佢同達只係一舊屎同兩舊屎嘅分別
佢咩料同值唔值大家心中有數
唔好話好過morata就9衝去買.....

自己就成日做乞衣otb買人,人地買佢就一定要硬食
食屎啦蛆

Willian is interested in the move
安哥

真係咁就好

傻嘅先會留7頭安

唔好燈
等done deal先好慶祝civil war完結

一日未燉屌一日都唔慶祝

西女人逼到疤全cash我一年唔反

哇 安仔終於識諗啦 去疤啦

上次集氣未夠
今次有疤+車fans洗版
Odoi暗示
小雷子自身難保

好似話摩daddy返蝗螞

打了6年civil war
車區渴望和平
請盡快結束戰事！

幾年前仲係英超黑店，依家變左特賣場

夏天完約
冇續約消息既話

Simon Johnson 乜水

閪女人一早話咗你知佢傻架啦

紅藍先襯佢

根本就係一場心理戰嚟
安扮吓對疤狗心動
之後再宣稱自己係true blue所以reject疤狗
順便呃埋閪女人續佢約
又有得留係度做多幾年毒瘤了

迷安名單：
1.老鼠
2.大苯鍾
3.William
4.牙古路係狗
56789.老鼠分身

Vs

識波過巴塞球探既迷安

1.

支持

安去巴 夏狗去皇

屌穿你個閪呀
夏天60m又唔撚賣
依家人地搭件垃圾過黎

皇巴拜座擁世界三大翼鋒

所以都唔會賣

梳 真係唔覺近年d巴塞球探識波

屌，成60m都唔撚賣

港毒之父傻鳩黎，唔使黎

由好朋友變成敵人 安=佐助 夏=嗚門

你話係咪弱智先

港毒之父傻鳩黎，唔使理

理性討論啦 你同出邊d傻曼狗有咩分別

夏天就係
而家唔係60

中超球王 古仔 丹比利 賣屁馬
唔錯呀叫做合格

相反我轟 買得個簡迪

趁有價好放啦 30歲之後只會跌價 又可以比奧袋上位 下季又有佩利錫 要7頭安把鬼咩 放左7頭安既話 我唔反西女人半季

美斯+安= 歐聯冠軍

古天奴 丹比利 夾埋成3億 坐多過踢 尋日2個正選先輸比利雲特

人地買來未 你識唔識波

United could be open to the idea of allowing Paul Pogba to return to Juventus if they are given Douglas Costa in part-exchange. Former Bayern Munich winger Costa is a long-time Manchester United transfer target but the Bianconeri are keen to retain him. (Tuttosport)

用安交換ok?

使撚同佢認真咩

開終生約俾安唔該！

摩狗仲係獌就得

安仔出自傳電影

Time to go

一句講晒，疤狗拎古天奴上枱既即Deal，無既就收撚皮！

作為真愛迷安，佢有得踢下疤狗呢d真一線球隊我都會為佢高興，留係車路士無可能再上一層，甚至一路跌落去
但係疤狗咁既offer真係侮辱緊車！

侮辱緊安仔

Chelsea have agreed deals in principle for both Cagliari’s Barella and Zenit St Petersburg’s Paredes, but are considering which man would best replace Fabregas or, if in fact, they need a new midfielder.(Telegraph) #CFC.

你地想要who

的確，講得好，好安答！

bakayoko

Monaco want Batshuayi to join Fabregas in France. Chelsea have deals in place for Barella and Paredes but have not yet decided whether or not to sign either of them #cfc

Wow左未

💰 Barcelona prepare second transfer bid for Chelsea winger Willian

✍ @sjstandardsport

quick

講真 佢係拿波里都無咩入波 助攻 但係都可以攞到90分 意假第二 算係咁 如果kante攻力進步 前線入到波 一定無人屌佐狗

如果肯出50m英鎊以上cash

Fast deal

車路士禁錮Willian 是殘忍的

Barella

40m都deal

比啲誠意
唔好再送啲廢人過黎

沙狗見記者了！

一口價50m即deal啦
咁就真係安的離開也是愛

人地本身個定位就唔係入波助攻
成班人係度講無咩killer pass
真係得啖笑

有預感今晚反安又會比高層撚
60m都唔放就好笑

Sarri says he has "too many years" after being wished a happy 60th birthday for yesterday.

嫌命長 唔怪得隊咁多煙

切仲傷緊

Sarri on Higuain: "As you know very well, I am not involved in the market. I spoke with the club, the club knows very well my opinion. In my opinion, we need two players. It depends on the club's decision. I don't know about the market on day-by-day".

Sarri says in his opinion we need two new players but then it depends on the club‘s decision. #CHENEW

Sarri says Bayern’s public comments about Hudson-Odoi are ”not professional“ & adds: ”They didn‘t respect our club, I think.“ #cfc

Sarri on Fabregas: "You know my opinion, I think he needs to go at the moment for his mental condition, he is not able to play I think. I don't know the final decision of the club but he needs to go, I think."

Sarri wants a replacement for Fabregas and adds that he doesn't want "an important player like him being unhappy."

對佢好好

Sarri on Barcelona and Willian: ”I didn‘t receive anything yesterday. You have to ask the club, I have no idea. You have to ask the club about the market, if you ask me about the market, you put me in trouble.“ #CFC

條撚屌真係好醒

沙狗好似乜9都吾知咁

lm

Sarri on Willian: "Of course not, if you know for us. Willian is really very important for us but I think he can do better. His potential is higher." He says it is "impossible to lose him in January."

踢爆左佢一早知會簽美國囝啦

反安即係支持炒沙狗佐狗

30歲po乜撚嘢tential

banker佢扮曬嘢咋

Sarri on the transfer window: "I think it is crazy to have a market of 30 days in this moment of the season. We play every three days."

Sarri says the summer window is crazy also and would prefer it to go down to 10 days

佢講得出柒頭安有potential is higher 就知條友憨撚鳩啦
就31歲都成個憨鳩咁都講得出以句

大器晚成

唔洗內戰了
沙sir close咗file

沙狗咁快已經識玩
西女人永遠最後3日先開工，30日同10日無分別

似足干二係press con開火
睇怕好快有焦土睇
佐狗睇波.gif

講真夏天放先完美

法國沙蛇啲記者會通常都係鳩嗡為主

可能係講俾疤狗聽

屌沙狗迷安
反安派被反cup

屌 唔話你係老鼠隻狗都唔得

但真係事實

Cup乜鳩
有贏過？

沙蛇世界佬

上個夏天放

好醒

除非佢遞紙姐
季中放主力一向斃多於利
夏天3張野走人順勢比cho同美國囝上咪perfect

柒頭安係咪識玩降頭

以加佢出親場都斃多於利啦

Striker and midfielder

西瓜🍉 + ？

西女人: batshuayi + mm

Hysaj呢

Thierry Henry once said: “Michy Batshuayi is a hell of a finisher.” He still wants him to join Monaco on loan. He’a been in touch. (HLN)

應該都係中堅，上個夏天已經不斷話好想要祖記果條友，不過最後都係被人玩

巴卡約高（混亂與災難）

loan 就不了，直接賣啦

希古恩同Barella應該100%

依家係睇會唔會放安
但機會真係好微
分分鐘巴狗出70m都唔撚放

希古恩一定要買的話西女人應該唔會

不論高層定領隊
都唔會敢賣安 比CHO上位

Barella點會100%
有個俄超仔planb

Barella/Parades 100%

Chelsea have agreed to sell Davide Zappacosta to Lazio. The two clubs could finalise the deal in the coming hours (Gazzetta Dello Sport)

又多左錢買人娛樂

Reece James is an absolute stud.

- The 19 year old leads Wigan in:

• Appearances (tied for 1st)
• Key passes
• Crosses
• MOTM’s
• Overall rating

He’s the youngest on the team...

Moses走未

如果全部都真今個轉會都幾活躍下

安快lan

富咸件sessegnon係英冠咪又係踢到曉飛，比多d時間觀察好過

Save Willian

Hysaj

welcome back bats

要我地咁撚多人，彈返高路雲過嚟先啦屌

佢肯接咁多貨我地多謝都嚟唔切啦

簽到有件唔係dllm都心滿意足

我車唔買垃圾 出走得既都會起死回生 望下沙拿就知

高路雲

唔要啦

仲高路雲

買閘啊屌

以波論波，戰術需要上，我覺得阿根延剷雪佬有用過bella

但bella潛力同可塑性高d

真係睇你點睇

有亨利教喎 借完收返返來 下年做神射手

正wor亨利

摩x哥排緊第幾咁把炮?

世界仔到呢⋯⋯

究竟睇中韋利安啲咩 ，年紀又大又唔係勁

諗起干地做人太真
唔識得玩手段
我干先係真男人！！！！

世界仔啱㗎喇
干地有話直說睇吓搞成點

做教練做到狗咁

‘If Morata goes to another club we need a replacement. At the moment Morata is here, so he has to think only about playing. In this moment in Europe there are 300 players involved in the market. They only need to think about the next match otherwise it’s impossible to play.’

呢種人叫醒目

可能去到西甲釋放到佢
不過唔理睇中佢咩啦 有得放就thank you and goodbye啦

打人工就係狗嫁喇，
唔扮下狗咪好似干爹咁囉
利申：迷干

做教練都要公關錯唔哂 但奶到咁真係驚佢會控制唔到d球員

快快手搞掂佢啦
達囝心理質素已經差，拖住佢更加無心踢

法比應該搞掂，去咗體測
應該簽到中場了

Welcome Hysaj

係咪”先生，你個issue都係問返我地財務部，唔好意思呀先生，咁樣我好難做咖”

welcome

沙狗又唔係舞得掂安又死要留
躝啦

According to the RMC Sport:

Cesc Fabregas has completed his Monaco medical and will be announced as their player very soon.

After this goes through, Chelsea expect to sign at least one of the two - Nicolo Barella/Leandro Paredes.

Monaco are set to announce the signing of Cesc Fabregas from Chelsea at 18:00 CET (17:00 GMT) (@RBairner)

Lewis Baker returns to Chelsea after ending season-long loan early

Leeds boss Marcelo Bielsa has confirmed midfielder Lewis Baker has returned to parent club Chelsea after his loan spell was cut short.

原來kepa clean sheet排緊第二

一點

我地會唔會一齊公佈埋

終於有西女人新J圖

Cesc Fabregas to Monaco announcement is in one hour, according to L’Équipe. He has been in Monaco having his medical today. Chelsea will be comfortable that they can replace him. Barella and Parades being lined up, as you‘ve already heard. #CFC

Cesc leaves
Baker replaces

Sarri said today that he must have a replacement. Matt Law said deals are in place for Barella and Paredes, Chelsea just had to decide which one.

夠竟邊個呢

Baker

阿狗講明一月無錢淨係可以借 點解咁慘

車區公投

Barella
Parades

教佢做射手得啦 理撚得佢隊波季尾解散

好似有張圖話阿狗十年來班主0投入

其實叫垃圾車買潛力股真係哂氣
講緊要世三呢種級數
先可能係車有成長空間有機會

呢幾年有邊個所謂潛力股買番嚟係有機會
隻隻買番嚟都係即食

Welcome bxxxxxxxxx！

但又比到奧燒350K周薪

Barcelona are debating whether they should sign a striker or not in the January window. As of yet, a decision hasn’t been made either way as it‘d depend on a variety of factors but a shortlist is being made just in case. One of the names on that list is Morata. #CFC #FCB (SPORT)

The problem here is that Chelsea want €3m and the buying team to pay 50% of Morata‘s wages, taking the total cost of the deal to over €10m. #Atlético Madrid, #Sevilla & #Bayern Munich have all expressed an interest in signing the wantaway forward this month. #CFC #FCB (SPORT)

成日話達無人要果d

佢去德甲可能掂

咁睇似leandro paredes 好似話bxxxxx會reject車？

兩個都唔識 是但

家庭原因 好on9

bxxxxx講過英超同意甲佢智揀英超

意假仔都reject咁撚串

就咁睇球王片Parades好似好J d

學skysports咁睇fm數據

Chelsea are reluctant to sell Willian in January because they fear doing so could damage Maurizio Sarri‘s chances of a top-four finish.

It would take a significant cash bid for Chelsea to consider parting with Willian, regarded by Sarri as a key first-team player (ESPN)

揀邊個求其啦
反正垃圾車揀邊個邊個就出事

出odoi頭4穩過抬油啊

揀左kepa

都係沙蛇識球

身高出哂事

講真 似真係70m都唔放

揀邊個車迷都有位入到

係有心出100m la diu 再唔係拎古狗加錢啦

Cesc Fabregas' no 44 shirt is now available at AS Monaco's shop.

Pxxxx技術遠射好過Bxxxx，但Bxxxx防守好啲，我反而想Pxxxx尼

loan?? 又唔係賣 做咩春？
D人唔驚傷？

我地要係一個識造波嘅中場唔係防守嘅
有kante仲搵防中做咩

以後打3防中

貼一半人工都無人要

拎住世3同kante 同鬥地主拎住火箭有咩分別

Callum Hudson-Odoi is determined to join Bayern Munich despite Chelsea’s best efforts. Decision on Hudson odoi’s future is expected to be taken after Saturday’s match against Newcastle. [Guardian]

odoi》〉》〉》〉》〉》〉》〉》〉》〉安

唔留隊 幾好波都無用

On9仔，你去拜仁咪又係坐後備，以為會好多毛毛咁俾機會你咩

我支持cho
見到安排得前過自己
火都黎
去拜狗2R老
大把機會

twitter風向開始一致覺得CHO太大袋

葡萄到

I asked Sarri about Christensen. He said he played very well against Tottenham & he‘s improved his positioning, so now gives him another very good option defensively, but adds that he was tired after playing two games in three days for the first time this season #cfc

Gattuso on Higuain -
“There are rumours he will leave. The decision are his, his brother’s, his attorney’s who speaks with Leonardo, I hope he stays as long as possible; if he does not, we will see”.

Arjen Robben urges Callum Hudson-Odoi to quit Chelsea and join Bayern Munich

單丸佬

Sarri also said Hudson-Odoi was looking tired in training this week after two games in three days. He wants to take another look at him today #cfc

暗示佢踢得差呀
即係room for improvement咁

咁講似走

Robben: ”Hudson-Odoi is one of the best (young players) in Europe. You are better off getting your chance and if you get that chance then you have to take it.“
屌你老母抵你單丸

你話沙狗照舊完全唔出佢就話姐
對熱狗柏度基奧特傷好都出佢打正選
好明顯沙狗已經重視佢
咁都嗌走好難幫佢口話因為係車冇前途喎

18歲今年先上一隊係咪想有必然正選

全世界都覺得佢勁想佢留隊
但唔可以無視佢18歲人就出來放風逼教練用佢

你唔愛既甩唔到
你愛既得唔到

你覺得佢有料到夠資格逼宮要正選咁冇野好講
而家似係佢揸槍逼沙狗出佢多過柒安

年齡從來都唔應該係限制
但佢有幾勁先
如果佢有18歲美斯咁勁嘅話咪串得起囉

柒安邊有逼

唔好講美斯佢有18歲包皮咁勁都一定必然正選硬啦

其實明白點解台灣駐大板辦事處處長會自殺
一個假消息不停loop一百次都會變真
星期一二已經吹到佢要離隊到而家仲係loop緊
擺明班記者拎緊d舊聞翻炒

Odoi要無咩意見 只求賣返個好價錢

Cho一定要留，收少幾千又如何
一陣又有個潛力新星又係咁逼車放人點算
一於留，照樣可以比佢正選，但係夠膽hea踢hea操就返青年軍到完約

法比官宣了

好似CHO咁自負既人我諗到一個
武神打

咁武神打好快就露底
同埋好似CHO咁後生就有大會死追好易飄飄然

Annonce Fabregas

好長

拜仁咁煩膠就係賣都死撚唔賣俾佢

死拜狗直頭出晒口術 好仆街

Welcome 中場
Thank you Cesc

thank you and goodbye cesc and willian

法比

Thank You 法比仔

法比識中文

Sarri has Barella as Preference, Marina likes Paredes...That’s what’s holding up Fabregas leaving now (SkySports) #cfc

marina willian out

西女人識咩波丫

Willian: Only Eden Hazard (57) and Ryan Fraser (50) have made more key passes than @willianborges88 (49) in the Premier League this season

夏狗10入球9助攻 fraser 5入球9助攻
柒頭安近16場有14場0助攻0入球
好撚勁呀

想食A餐
但係咁塞人食B餐
躝啦屌你個閪女人
識閪波咩

反安唔俾用數據㗎，淨係佢哋撐安嗰時先用得

其實佢目標係咪想打造成隊都係靚仔

Like你老母咩 你識閪咩

邊個屌得佢爽就買邊個！

應該價錢問題

成個後生版Christoph Waltz咁都算靚仔？ 陰陰濕濕咁

唔駛問我地個巴西隊長日日奶西

其實我覺得Paredes好d

遠射

啱啱睇左條分析片好似唔錯

其實飲水 雞曉 法比 摩西清晒既話
隊波下季邊到填到咁多青訓位 如果奧度走埋

收番mm tam仔 james 丁力

條八婆又開始塞人食plan b

Barella 睇stat 麻麻

Paredes先係我哋依加需要嘅人

唔係話簽左人先放法比咩 依家應該簽左只係未官宣？

真。true blue安仔面對巴塞都不為所動 仲要不斷比人屌 安仔都係盡快lan 係車迷唔配你

aggar

其實2個有無咩分別 我睇完好似差唔多 不過barella技術好d但瘦d paredes好似平庸d不過穩打穩扎

咁多頁都未賣安買人=.=

CHO 咁諗正常啵
岩岩沙利都講明咁撚迷安

屌你又係啲google球員
咁不如用返飲水
唔買一線球員不如咪撚買
戇撚鳩鳩
買個西瓜返黎丁下都好呀
乜撚野wilson 咪又係ba remy之流

成個溫兆倫咁都唔靚仔?

軌專出25

出安放odoi真係世界級
如果係真，真係做硬沙狗

依家已經係沙狗
下半季如果cho仲係到（應該會，有報導指不願冬天放）
安又係到，仲係出安棄cho

直接叫Sarri Out

三姓家奴

不過2012佢都幫到下手

老老豆豆，續唔續都好
一定唔會係一月賣

唔續既快手調去守龍
哂時間養25仔

快啦仲未揀好 妹妹下又變panic buy

見人話最簡單嚟講個位置就係
barella=kante
paredes=左狗

買晒

Hazard on Cesc in 2017:

“I have had the chance to play with [Cesc] Fàbregas and I can say that he has the best game vision in the world. He does not run fast, technically he does not make gestures... [Hazard looks up at the sky.] But he has that thing, and he has it since he was born.

If I have his vision of the game, I’d be there... [He places his hand over his head.] I’d be on a much higher level. The guy takes the ball, does not even look and puts it right where he wants to just behind the defender. And behind, the guy will score. I say to myself: ‘But how did he see that?’ Sometimes, in the team, between us, we say to ourselves: ‘But why is he doing that?’ And, in the end, the pass is magnificent.”

True legend

其實買哂唔過份

Left : kovacic cheek mm
Centre : Jorginho paredes
Right : kante Barella

Barkey drinkwater out

今晚又要睇賤種紐守到仆街
最後比佢1射1中1入搞掂埋

可惜波牛冇咁易out

Lazio are hoping to sign Zappacosta on a loan with an option to buy (with reasonable figures), while Chelsea are proposing an obligation to buy. (Di Marzio)

又係咁

Chelsea have made an enquiry for PSG midfielder Adrien Rabiot, according to tomorrow’s L‘Équipe.
出錢買剩半年約嘅人

呢個勁野

on

又一件扭屎忽扮大牌

係唔會簽到 點同疤爭

名氣上比CHO 高嘅

Barca signed Malcom last summer for £38m from Bordeux after they had THREE bids for Willian turned down, including one for £65m back in July.

£65m

疤塞四bid 安
油狗都唔放人正仆街

pxxxxxx衰阿根廷中場
唔係真係放心曬

唔係講笑 呢件值

值嘅就唔會買到架喇

今晚輸或和
直接sarri out pls

發現ching你呢排好負面

唔關事 對垃圾車轉會操作嘅描述

隊波咁嘅狀況好難唔負面

沒有安 怎麼叫chelsea
賣去疤 點首更絕情詩

在第一份報價馬爾甘加現金被車路士拒絕後，巴塞考慮就韋利安向車路士開出第二份報價

疤狗有無咁迷安呀

Chelsea do not want to lose a player of Willian’s experience, though the 30-year-old has just 18 months left on his deal.

Coach Maurizio Sarri will certainly not want Willian to go. He has played in 30 of the club’s 32 matches this term, more than any other Chelsea player.

死追

講Experience Pedro好過Willian多多聲LA
定係Sarri想拎Willian做反面教材

首席迷安 = 疤

油王放人啦

沙sir先係首席

馬列斯同古天奴當初恨去疤狗玩到反哂面，
反而安仔比疤狗狂追都無動於衷，堅持留隊，
希望大家珍惜車區傳奇！

反安都唔該理性d，1月放你老母咩

車路士剛戰英聯盃於落後下，傾力反撲不成，0比1受挫熱刺；但球隊聯賽遇弱旅表現不俗，近6仗聯賽取得4勝1和1負，仍排前四。

紐卡素剛戰英足盃與來訪的英冠布力般流浪打和，在各項賽事計已5場不勝；球隊防守能力尤其差勁

起機了

Chelsea are prepared to accept Bayern Munich’s offer for Callum Hudson-Odoi if they agree to insert a buy-back clause into the transfer, according to reports.

紐季季只會打兩場

有buy back就唔反對

拜狗撚肯咩

咁就焦土吧

篇野2017年 唔知拜狗仲有冇興趣

打比郡今日發聲明指警方在他們的訓練場外拘捕了一名形跡可疑的男子，事後發現該男子是另一英冠球會列斯聯的職員，令人懷疑他當時正秘密收集對手軍情。

打比郡今日於官網發聲明交待事件，並指正跟列斯聯正就事件交涉。他們在聲明寫道：「打比郡確認今日曾2019年1月10日早上11：20am召警方到場，以跟進訓練場外有可疑人物的一事。最後我們確認涉事人是列斯聯的職員。會方正與聯斯就事件商討，目前不會作進一步評論。」

目前在英冠排名第6的打比郡下仗對手正正就是列斯聯，後者目前以26戰51分排在榜首。

最後列斯聯都贏

知唔知咩網有FA章買 想印件法比

列狗就是賤

RB 準備

拜狗呢d乞衣隊真係好撚煩

真係有條友唔理37 21狂負皮

其實buy back clause有意思咩
Cho有心喺車發展嘅依家就續咗約留隊啦
依家佢決定走唔覺得未來佢想返嚟

拜仁踢得好既話
超大隊正選，CHO自己都唔肯番啦
唔肯番有buy back有乜用

CHO 食撚屎

達狗係祖記個時都唔想返皇馬

但bbc係絕對的

一旦觸發左bbc，佢就唔可以再為拜仁上陣

賣cho得個小小錢，貪嚟做咩
唔該發揮西女人本色，要貪就貪多啲，柒頭安個筆先係大錢

打撚死都唔賣
唔肯上陣就雪鳩佢

18個月龍門訓練？

咁到時會同車狗有新約？

球員唔肯都得咩
eg人工唔洗再傾？

車區公投
今晚CHO正選?

正選
後備

一定要返
或者學古狗罷工

Chelsea reject Barcelona's €55m plus Malcom offer to sign Willian

Crazy chelsea management

安30歲疤死追都唔賣 cho就拜狗叫一叫就想買
油王有幾迷巴西人

你邊到睇到想賣cho ？

又9up老屈

Source?

根本唔係55m+ malcom...
我估malcom+10-15?到

講真，佢得18歲，已經連續2場正選，今場如果無正選就叫走既話都好撚大袋

其實就咁五千萬都好應該要放...

假的，唔係€55m再加人

都係鼠仔識波

唔關年紀事，佢有18歲美斯咁勁再大袋啲都得

18歲美斯會場場正選?

係整個deal 50M啊嘛
Malcom本身35m度
姐係加15m

就算呢個offer係真
高層reject我都唔意外

分分鐘依家巴狗出淨cash 60m我地都唔放

問題係沙利迷安
如果高層逆沙利意賣安你屌唔屌

其實拜狗個offer 得 15m + 20m add-on
唔係想像中咁多

班撚樣成日話高層唔撐領隊

但轉個頭又日日叫球會賣走領隊既愛將
屌你老母食塞米

希望簽到俄超個中場

Paredes 遠射幾好丁，barella 似全能中場

撚屌安唔賣做乜鳩
又廢又on9
仲要30歲 搏佢成材咩

咁你唔撚好屌高層唔支持領隊啦仆街

撐賣安既人全部無資格屌真里奈

已經唔係好夠翼用 仲賣

你咁撚撐佢去幫安含埋撚都夠撚晒資格啦

Sarri describes Willian as an important player for Chelsea but he is a player who can do even better as his potential is high. He adds he can score more.

沙利真係想博佢成材

沙利當佢幻齒咁教

可能沙蛇覺得佢硬件齊哂，係差個腦者

世上只有安安好~
沒安的車仔像根草
投進安安的懷抱 幸福享不了~

安仔返老還童啊，越踢越好

呢個都係真，咁多年都未搵番個腦

even anelka is better than morata

三十歲都仲踢到成碌柒

支持賣安，但係七月先走
話時話記得年頭好似話西女人in緊幾個技術總監人選，點解到宜家都未有

疤狗定拜狗係到mon post留負評

總之一月內出得幾多cho就出幾多
一黎係而家第二好既翼
二黎比佢睇到前景
三黎踢得好都可以繼續加身價
四黎拖時間
五黎比雞會佢完全地上位
六黎一覺唔覺意受傷拜哥點都買唔到

你地覺得佢踢到碌柒咁 沙利覺得佢係experience既 important player

沙利係記者會既評論
除非係好事實上既野 例如傷患

其餘我都唔太信

依點唔洗講啦
安歷卡一定唔算差

Hi 疤 拜們

話晒安歷卡拎過神射手

你地識閪波咩

你班廢人落到大場連龍門球都開唔出禁區啦

盲目反安真心要死撚屎

又引戰

唔係唔比你反

但話1月放同cho依家好波過安個班撚屌真心食塞米唔撚用腦

拎神射

保隊長真係破壞晒看台捧盃個輯相
泰利舉盃佢死都要捉住

又話呢個星期簽到人 人呢

保辛華真隊…

鼠兄，夠喇…

就過年…比班軌仔唞下…

唔好再引戰啦好嗎？

美利拉斯好正好有球味

Welcome carrasco ！

其實我好鐘意佢…

無奈冇領隊識用…

welcome u

踢車一年， 但勁深印象

好型

事實咪就係重用安

今晚又要睇安威威

100%勝利十一人

唔計夏3 overall overall 最好既wing 真係 安
始終CHO 都未完全成熟，起馬開季沙蛇係咁樣諗

HAZARD 假9 再出CHO 安機會幾大

佢係就係overall能力上係第二勁
問題係季季都交幾場貨仔就算，聯賽講持久嫁麻
又入唔到波又交唔到助攻，比你創造一百次機會都無用啦

柏度 ?

安同柏度一定係輪住踢 兩個30up場場90分鐘鐵人都唔掂

有柏度ball movement同finishing好好多
本身世三都成日上腳
安又上腳
兩條撚樣控慢哂D節奏

世三都算 真係有威脅
安就算啦。。。

所以沙狗玩偽9 夏狗擺左去中路 安打左夏狗個位？但咁又變左用晒夏狗 柏度同柒頭安 無晒翼

假狗係因為無前鋒姐。。。
買到希古恩 仲點會玩假狗

Chelsea are considering whether to sell Willian after Barcelona made a renewed bid to land the Brazilian – but they are digging their heels in over Callum Hudson-Odoi and Bayern Munich’s quest to land him (@GraemeBailey)

Davide Zappacosta wants a move to Lazio. Lazio are hoping to sign him on loan with an option to buy, while Chelsea are proposing an obligation to buy (Di Marzio)

所以而家始終買前鋒同閘最實際

睇黎巴狗個價真係過50m

賣安=同前四講拜拜

好啦 見巴狗咁有誠意 拎古天奴+50m嚟換安仔啦

我地加錢換古天狗啦

賣左安之後保證odoi正選，如果odoi都唔肯就雪鳩佢18個月喇

換到古天奴真係老閪都放

保證 唔講以為佢係包皮級數

要奧丹得唔得

還掂巴都唔用古天奴 拎嚟同我地deal啦！welcome 25古！

AS Monaco are pushing for Michy Batshuayi. Talks ongoing. (HLN)

有古天奴送埋Odoi 比你又點話

Higuain has decided
Farewell to Milan imminent, Pipita wants Chelsea.
Contacts between Milan and London intensify. The offer on the table is Morata’

人地呢期打正選啦

老實講 我覺得斜恩勁過icardi

Higuain未official都係唔會信 一陣最後又幾十m整件dllm中鋒版番黎

一定唔會衰過女人達先
要大家夾錢就話啫

Higuain
Hysaj
Barella /Paredes

其實車無一d有靈氣嘅中場 例如艾歷神 普巴之類

有 buy back
只要佢打起咗
唔想留車都可以再賣賺多筆
皇馬當初用£23m buy back 莫拉達
之後再£58m賣俾車
一轉手就賺£35m

奧斯卡 可惜

冇咩可惜

Willian+20m=古天奴

奧斯卡都靈氣?

3核個時仲搏腳渣wor

根本最有靈氣個件就係hazard

夏天65m咪一樣不動如山

已決定係簽剷雪佬

兩大原因：

1。 剷雪佬€33m+5m add-on
Bella要€50m

2。車球探對bella實力有疑問，認為佢未必能夠馬上ready

而沙利其實無話想要邊個多d，因為佢係想留法比多過買新人，但依家焗住要買。

係既即deal。

香港時間星期1下午官宣，球員準備黎倫敦體測

又押上Micky Daily 既誠信黎賭

即係無所謂啦咁
本身就毫無誠信

我uncle話係機場見到icardi等緊的士

我auntie都係機場見到安拖緊行李

安=諸葛亮 巴狗三顧草廬安仔都不為所動

我老死見到球會保安鎖安架車

我有條針係球會內部做幾大粒

球會已經決定左收返hazard將合同，唔會同佢傾續約出年夏天會同佢講88

所以依家不停搵替補

Beg for hawks’s news !!!

車區顏良=鼠

車區文丑=鷹

人稱車區雙子名將

你快撚啲食屎啦

比曬提示啦

啱啱碌完法比個IG...好撚傷感…

鷹！！

鷹鷹

你食左先啦

鷹鷹鷹鷹鷹鷹鷹鷹

出現了

Moses

靜鷹鷹=老鼠分身

干狗快d搵工接走摩閪斯啦

News質素即時幾何級上升

筍工

點解會開高人工幾飲水

比*

Hawks express vs Mickey daily

panic buy 囉

錦上添花

hawks news就係蘿蔔糕上面既瑤柱碎
而Mickey daily就係蘿蔔糕

你係隻碟
我uncle 啲機場消息先係蘿蔔糕

鷹: 喂! 喂! 喂! 企開d啦屌你老母

你都係

感動既係 鷹 出現鳥
開心過達入波

You too, me too

鷹鷹when back

原來拎歐冠已經係7年前 時光飛逝

請珍惜雷斯 卡希爾

法比replacement = Drinkwater，可以慳返唔使買中場！

閪女人同你慳到盡

Cahill 既last ditch tackle同禁區混戰射門都係好高汁

西女人可唔可以快d簽個人嚟J下啊

美國仔

drinkwater> 法比

Ys true captain

講真天神真係要學吓佢
尤其係佢個種柒咗當無事嘅心理質素

Hawk

原來之前有人已經預告過

但佢要飲水塘水

城門水塘同一個人黎 ？

Alvaro Morata was offered to Juventus as part of the exchange deal with Gonzalo Higuain but Fabio Paratici refused it. The Bianconeri only want cash for the Argentine striker. [Corriere di Torino]

咁買多隻翼好過啦，反正佢都當世三係正前
宜家車又唔多夠識睇位插入嘅球員

我個人覺得係賭博
莫拉達就肯定難成大器
不如搏下西瓜會唔會幫到手

達9直接換cash應該有40m 以上掛

蝕到pk

20賣唔賣？

Thank you Morata
希望你入多5球破到王子係車紀錄

原來4球就得

大家幫手捐下ok?

咩紀錄？

最少場次完成最多空門不入

如果馬達回家 大家點睇

同會長回家一樣

情感上開心
成績上不了

正選右翼

死開

不了…

Welcome

其實會長返來打後備 勁正
用來只控盃賽成績都應該唔錯

Mata死球能力數一數二，又唔似條柒頭傻西冇撚柒鳩腦既韋利安會上腳，又有創造力

不過可惜已經31，而家就不了

理性d啦 明明重好勁

有預感安真係會走...

含淚送走我車legend

咁點
打翼阻住odoi果d上位
打中場又阻住mm 切果d上位
所以都係死開

夏天買ICARDI好過買西瓜啦

緊係打中場 我地中場依家垃圾到全部二線（除簡迪）
大把位比佢打

要同皇爭

你嫌我地中場唔夠多人？
切 kante 佐狗 高華錫 遲d仲會簽埋法比既代替品
仲有件巴克利阻住哂

咁mm果d真係唔洗指意上到位
仲要馬達人工唔平

法比替代品-飲水

西咸幾撚有FORM

二線個堆放撚左佢/擺去踢u21 睇到眼火爆

mata黎到都唔夠爭啦
打左狗個位佢做唔到
依定黎講kovacic同kante好過佢
仲有我大定排切先過佢
唔通又要搵個150k既黎打後備？

坦白講 如果伊卡迪要走
車仔真係無咩競爭力

哇 拿斯尼仲有踢

拿卡鳩射都近磅

佐狗個位根本打舊魚 拎返出來轉攻中算啦

Hawks
安有幾多percent走

零啊唔撚使問啦

你都痴撚線
沙狗成隊最重要既位就係佐狗

係羅 放個沙sir重好啦

好係邊？

要安走
同猁拎英超、摩涯過第3季、雲加辭職一樣咁難

咁你覺得靠女人達今年有冇前四

都係指揮 要沙sir落場直接指重好啦
講到佢位真係勁難做咁

唔好彩 傷一下可以退休
重潛力2

唔難
不過成隊得2個做到
法比同佐狗

最好先借後買就最好
就算真係要即買都good deal
夏天再買icardi 西瓜後備咪得
唔係expect個3xm 既人打正選
前提放曬達同姨

法比都做唔到
法比得kill pass
旦左係lead住隊波

已經冇得係阿睇會長了

拿斯利仲有料到

西咸

西咸班波好正

拿斯利 仲咁有料既

DLGH,西咸D人把握力真係

夏天買拿斯利頂高華錫個位

射門 髮型都成個雷斯咁

買埋殺巴列達

買埋工程師 沙狗out

睇完成個上半場
西咸值得勝利

工程師話晒都拎個英超冠軍

想og?

安仔可能證明咗平行世界係的確存在

車高層 巴塞 迷安 活係一個世界
反安 活係另一個世界

☝🏻✌🏻

安仔呢啲級數要踢歐聯 車踢歐霸配佢唔起

髮線

Borussia Dortmund have received a welcome boost in their pursuit to sign Thorgan Hazard as #Chelsea have waived their ’matching right‘ clause for him.

終於

西咸goal!

rice

阿仙奴落後緊

頂 為左支持車 買左啊仙奴win

阿狗成班可以係禁區發緊夢

拿$利助攻

西咸好波

前我轟青訓

我想問奧燒去左邊

好似雪左

尹光真係仲幾勁

學干狗摩狗玩私怨雪大帝？

奧燒廢值得雪
但場入面個力架仲廢

踢Patpat
On9

安達臣成個美斯咁

已經迫走左死神

如果我地正前係拿卡 而家應該同利狗爭緊冠軍

很想要

正常前鋒 > 女足前鋒 > 莫拉達

阿狗個細爆真係契仔
場場都有佢

好撚彩

藍天射門

其實1516
阿再失分獌就追上
冇得再騎

所以顧掂自己吧啦

Welcome Ramsey

真係驚獌後追

換左藍斯激活左隊波

但冇運

但比愛蛇逼走了

獌作客唔會熱狗
頂盡和

西咸大巴了？

空中霸王

3個一齊越位

卡路爾頭先個球護波
如果比莫拉達會點

西咸幫到手

西咸鋒線都勁過車
阿拿奧杜域

車反而需要呢d

黑哨失敗了

沙狗都唔係要呢d

西咸 晶宮真係 車阿剋星

求神拜佛 今晚贏賤種紐

個高拉xxx真係白撚痴，兩球企到越哂位傳中

通常人地柒
轟會跟住柒

懷念爺爺

感覺我轟會跟住柒

為左珍惜呢3分
我已經課金買肥賓讓球+2

依家前四嘅最大威脅係咪得返安同埋獌？

馬撚

安同達 兩個同場聽輸啦

有阿姨回歸唔洗睇女人落場

千奇唔好比四大垃圾一齊出

tonight 阿朗素正選=沙狗

你叫定都得

咁沙狗硬都得了

叫多4個月都得

咁

今晚odoi冇得落場 = 沙狗

車失分 沙狗立即out

艾馬神廢極都好過而加個阿朗素
起碼隊友會傳波俾佢

沙狗out

呢個真

下下沖前入禁區想比都難

海綿寶寶

回家吧

CHO照計就後備
一星期出三場正選打死佢

“More Opportunities”

富咸

白粉進攻廢到

vvd真係cls 後防版美斯

12月英超最佳 後衛好少攞到

弱智後衛

on9到

送12碼

今年真係冠軍個勢出哂嚟

同曼城爭

打狼隊要失分了

法比：go Chelsea la diu

2 Chelsea legends

Paredes just retweeted on his official Twitter account a ”Welcome to Chelsea“ compilation

搬泥8射0中但2：1緊 兩球烏龍

retweet球王片

Zappacosta is out training on his own at Stamford Bridge.

Lazio
Hysaj

係咪落左order 輪到巴克利叫odoi留底

#CHENEW #CFC Kepa, Azpi, Luiz, Rudiger, Alonso, Kante, Jorginho, Kovacic, Willian, Pedro, Hazard

SUBS: #CHE Caballero, Barkley, Giroud, Christensen, Hudson-Odoi, Ampadu, Emerson

所有英藉嘅同我做野！

屌又唔比odoi正選

安last game for chelsea

沙狗 又出牙朗聽收皮

連續兩場正選啦喎

Lan得

杯賽同聯賽差好遠

要一個發育都未完成嘅一週三正選 ？

點解安咁快好返

一星期三場正選想佢死咩

沙狗我屌你老母

Kante 去左同fans簽名

冇ban到

安值得更好
去巴啦

見到阿朗素條撚樣就唔想睇

屌又安，出豬腦好過喇

唔好咁快屌住先啦，琴日沙sir先講完odoi training 果陣睇落好攰
一周三場想踢死佢咩

twitter d青訓塔利班見到sub CHO又空群而出

似外借morata
咁都唔出

連登做領隊

18歲要人一星期踢足3場

睇番沙拿嗰下好似插水喎

希望換出安個陣係佢最後一次著垃圾車件衫

沙sir咁鐘意打假9 係咪為左比安打左面

希望下半場換到odoi, 阿含同愛馬臣

失分就豬sir算了

今季猁一大堆越位插水12碼，反觀垃圾車係咁俾人黑

真 一陣又嘈話球會陰乾佢

反安又要面紅耳赤睇場波

crop咗右邊 踢到架

撚屌安一係鍊住沙狗春袋一係成日幫沙狗含撚

唔想要alonso啊仆街拖慢進攻嘅仆街

人地猁熱有FA比BUFF

假9重心我覺得係柏度

猁熱重英人 = 正義足球
車俄國佬+黑人 = 成日被政治迫害

可能幫佢點煙🚬

柏度係唯一一個識禁區走位既人，其他人淨係等波到

呢加係咁玩假9,一傷隻翼就

所以咪成日變左尻猜

屌你老母又要睇朗狗！

屌你車ig 堆Lego

青訓塔利班

安生性得唔得呀 第六季啦 我好撚攰呀

唔好 躝

無人開即場po?

跑得慢 防守廢 出波垃圾
閘位要有既野阿朗素都無
究竟係咩驅使到佢場場有正選

睇下飲水

無見到達 似會走

屌

me open

0:35個個咪係

安全清卡數

其實真係幾抗拒希古恩
萬一打得唔好又未必有人要，用達換佢變咗兩個老嘅係前鋒都唔係好事

[永續球王安] 車路士 vs 紐卡素

所以loan 最好

sorry

祖狗淨係揾人笨 50m買wilson算

loan就唔同

Thanks and fuck off

老老77 反正車狗拎唔到英超
對熱狗好反感 利狗唔該贏左去

鏝

皇幾時買大力神

雲伯好慘 輸兩球og

雖然唔係獌，猁拎英超都唔會激到心臟病發
但 英超其中一劇本 終於要破
係有d唔捨得

我覺得開始打假九同干一開始轉5後衛陣有異曲同工之妙，就係會奪冠！！！

Future

Odoi icardi pulisic
Mount paredes Barella
Telles amapdu rudiger James
Kepa

Let's J

唔開燈？

老鼠又贏

我諗今場之後高層會有共識
留安賣CHO

XD！

球王odoi拯救車2-1擊敗紐狗
柒頭安今場做左咩?

sterling > james

巴克利真係打開rugby
淨係會橫傳同後傳

覺唔覺得下半場正常左？
除左朗狗

屌你老母安又復活

反安食撚屎

沙狗！！！

柒頭安又吊沙狗條命

佢個樣越睇越似弱智

迷安

柒頭安lan！0貢獻

形容得幾好

柒頭安

朗狗同巴鳩利快撚d躝

正宗british retarded樣

Ching成日追住佢個樣黎咬

CHO躝

迷雷

同你一樣係條撚樣

之後左狗又比人屌做唔到波

今場motm應該比達仔

樣衰又屎波

今場rudiger差到

小雷子呢幾場反cup

mom簡迪定雷sir？

Odoi

睇朗踢波係搖頭嘆息
睇巴克利係捧腹大笑
雙重享受

雷sir打完鏝勁左好多

電欺呢幾場真心好波

巴克利我屌你老母 有邊球係向前傳架你老母個爛臭閪

其實佐狗最大作用係佢會現位比隊友做第一傳球選擇 類似巴斯基斯 我唯一會屌佢係防守能力無巴斯基斯咁好

拉開6分 下場就對阿狗

賣Cho、 夏狗 、安、達
買伊卡迪

奧袋出場15分鐘做過乜
希望佢自己醒水留係車跟安仔同柏度學下野先學人扮大袋

朗狗揸住煙剷痛腳牙

左路

班傻閪反安狗吹到依家cho勁過安

一場就收曬皮

Bt sport俾左簡迪

Odoi威左場飛機杯

對住d吹水料打左幾日飛機

其實踢得好閪
點解啲進攻可以咁柒

森林>>>狃狗

比比鳥實爆到朗狗不似人形

G 持疤狗高價買咗廢柴安

反朗還反朗
但呢句野聽左兩年

cho同安分別踢左幾多分鐘

對森林同歐霸野威左幾場就以為係球皇

一打英超現曬型啦，對屈仔個場出黎做過d乜

Jorginho 101 passes, 91.1% accuracy but drew a negative reaction from the Chelsea crowd today with a lot of poor forward passes. He seemed to mess up a lot of the more difficult forward passes, the type that Fabregas specialised in.

安比夏更為重要

柒頭安-6到 快啲躝 阻住odoi上位

買左朗狗比疤先好無

朗呢兩年應該無試過近十場咁廢

反安全部含撚死

夏都唔想踢

防守都仲可以靠cut線追返 望到兩邊閘慢到咁又零自身進攻能力想吐血

講真 有冇隊肯要呀朗 快啲放

兩個入波
夏狗助攻
沙蛇假9又贏

Pedro with four shots and all four on target, before being substituted off for Hudson-Odoi. It is down to some of these forwards to ease the burden on Hazard. cc Willian, Hudson-Odoi, Giroud and Morata-or someone else. #CFC #CHENEW

世三鍠
安疤
國家打比一定好精彩

FB有人話因為佐真奴而冇左法比 笑撚到我仆街

干地拎走左本說明書

同意，現階段安冇人取代到，打左路補埋柒朗個部份

人黎music！
吹奏傳奇韋利安！

又話沙拉爆到佢不似人形 唔知點解又ok喎

其實今場asus都踢得好廢
隱左形

射門安>>>CHO

CHO臨尾一腳有排改善啦
必然正選喎想要

所有野安>>>CHO

反安已經去到佢既上限
係時候到我地迷安發揮

要迷安也許我不願意 瀟灑扭波裝作太輕易

CHO 射波無力無角度，仲要繼續練
最近三場都有得出，沙蛇算比曬面

安內戰再起

沙狗又贏

符碌到

贏多過一球既滋味到底係點

打閘同打翼衛已經好唔同

入波之前有球窄射俾人屌到

more opportunities = 必然正選

Willian on rumours of leaving Chelsea to BT Sport: "My future is Chelsea? I don't know what you're talking about." #CFC #CHENEW

Willian on rumours of leaving Chelsea to BT Sport: ”My future is Chelsea? I don’t know what you‘re talking about.“ #CFC #CHENEW

安幾耐先有一球
射術好？ 有排都未輪到佢啦
柏度就真係射術好喇

Willian on rumours of leaving Chelsea to BT Sport: "My future is Chelsea? I don't know what you're talking about."

咪由得班迷安狗開心一陣囉
之後等睇安踢返個幾兩個月閪波啦

話好過cho咋喎

反安已經走火入魔
寧願安廢都唔想安好表現

Sarri on Willian: ”Willian is an important player. In my opinion, Willian has to stay with us. He is a really important player like Pedro. Hudson-Odoi is becoming a very important player. With Eden as a striker, we need wingers, so we need Pedro, Odoi and Willian“ #CFC #CHENEW

反安谷住啖氣負皮

應該無咩機會見到cho 有柒頭安咁多射門機會喇 可能喺拜仁有啦

而所謂好過cho 個output咪就係今季聯賽出咁多場先入三球囉

Sarri on Fabregas replacement: ”As you see today, Jorginho was in trouble and on the bench there wasn‘t a player for that position. So I need a player for that position, I need an option for Jorginho. I have no idea [when someone will arrive].“ #CFC #CHENEW

姐係夏狗場場打中間了？

屌 再用夏狗打中間就死返意大利食煙啦

Sarri adds about his winger‘s importance as Hazard goes central: ”Willian is a fundamental player.“ #CFC #CHENEW

安囝一比人挑戰正選位即刻上力

反安一向到最後只可以負評同咒斷腳當自己贏左

最強後盾odoi都無埋

Barça boss Valverde on Morata: “I can only say the same thing. That he’s a great player, that he’s at another team and that we respect that a lot. It’s clear that after Munir’s departure we have a space. We’ll see if we can sign a player. We will see if we can, if someone comes”

-.-......

What the fuck

安

沒有安 怎可叫Chelsea

Chelsea fan chant: “We want you to stay, we want you to stay, Hudson-Odoi, we want you to stay.”

BREAKING: @acmilan head coach Gennaro Gattuso confirms @ChelseaFC target @G_Higuain has decided to leave club. #SSN

Diu 安而家先黎爆

一早知道反安無好下場

放棄反安

安勁 = 車廢

魯加尼條女睇波睇垃圾車

已經feel到焦土

笑死，反安新一年又輸到甩褲

訓練A44

屌賤種拜 又出狗招

最尾果句有骨

得罪西女人

Welcome剷雪狗

今場係勁既

希望唔好再要Hazard踢中間

講左好多次啦
兩閘太廢

琴日m朗嘅表現真係on撚9

Hazard 半季多啲已經做到雙雙

只要迫搶中路雷sir同佐狗
兩閘冇腦冇意識冇技術唔識用波

琴晚我完全明點解唔賣安，佢d跑動冇乜幾個車仔球員有

反安又輸

柏度打得好好
係下半場開始冇力

有心練體能就唔會係咁啦
同法比一擔擔

用年近30歲躝同19歲cho來比較射術 迷安是否可悲

真正挑起車區戰火嘅人並非鼠鼠🐭…

而係…

韋利安…

阻住黎做啲向前高吊真係好閪, 下下令夏神失望, 阿朗又係閪

收皮啦你件迷安憑乜撚野屌柏度

其實琴日輸果球，柏度唔係走早左可以護到空門

Reply of the year

老實問 反安見到安入致勝入球開唔開忙

車路士越踢越難看！技術流改造失敗 被2昏招害慘
2019年01月13日05:34
車路士的攻擊群威力不足
車路士的攻擊群威力不足
車路士贏了，但贏得頗有些艱難。在本隊球迷的噓聲之下，人們不禁發出疑問：這支車路士的技術流改造，真的算是成功嗎？

在今季之前，當人們談論起車路士時，總是會想到簡單直接、快速有效，無論是洛賓、杜夫兩翼齊飛的華麗，杜奧巴、哥斯達大中鋒戰術的實用，還是三中堅戰術時的穩固，車路士的風格中總是充滿激情，也很少遭遇進攻手段匱乏的窘境。

然而，今季車路士更換教練，擅長傳控的沙利入主後，球隊卻陷入了「入球難」的困境之中。22輪過後，車路士攻入40球，竟然是英超「Big6」中入球數最少的，甚至比上半個賽季戰績不佳的曼聯還要少。沙利的「技術流」改造並稱不上成功。

入球數在六強中墊底
入球數在六強中墊底
車路士的「入球困難症」，首先來自於戰術上的「只控不傳」。在沙利的戰術體系中，控制球權十分重要，然而在控球之外，車路士卻缺乏製造威脅球的能力和辦法。沙利的中場組合中，佐真奴穩健有餘但創造力不足；簡迪則從防守核心變成了「四不像」，總是在不停的後上中迷失自我；高華錫/J.巴克利/奇克則更傾向於突破突進。如此一來，球隊很難製造直接威脅對手球門的機會，只能靠後衛路斯、艾施派古達等人的長傳，或者夏薩特、威廉的靈光一現才能取得破門良機。

兩名中鋒沒能提供穩定的輸出
兩名中鋒沒能提供穩定的輸出
另外，車路士「中鋒困境」也是導致入球能力不足的原因之一。以往車路士陣中總是不乏優秀的中鋒，杜奧巴、哥斯達等人都是「能扛能射」的全能中鋒，他們不僅豐富了球隊的戰術，也能提供穩定的入球輸出。但如今的車路士則丟失了這一傳統，花費7000萬英鎊重金引進的莫拉達，在度過短暫的蜜月期後就陷入了低迷，如今連出場的穩定性都無法得到保障；基奧特雖然貴為世界盃冠軍主力，但他與沙利的傳控風格並不契合，32歲的年齡也限制了他打滿全場、成為常備正選的可能。這樣的情況下，沙利只能退而求其次，把在邊路威脅更大的夏薩特放在中鋒位置上，最強突破手、進攻手日常同對手的中堅陷入「肉搏戰」，進攻效率變低也就不足為奇了。

對於沙利和車路士來說，這些問題並不是無法解決的，無論是冬窗補強還是戰術調整，車路士都有足夠的辦法來處理目前的困境。只不過，擺在球隊面前的問題是：沙利願意做出妥協和改變嗎？車路士冬窗能夠引進足夠出色的強援嗎？我們暫時還不得而知，這些問題的答案，只能交給時間去驗證了。

（長歌）

谷撚到爆左血管啦

反安表示 寧願失分都唔願見到安有好表現😆

未來車

是但啦一年先得一兩次嘅事
即係迷安好日都無呢啲機會咁招積

你自己假想嘅啫

隊波永遠柒果陣, 安企出來救隊波
隊波順景果陣, 安就時間停頂

錦上添花易，雪中送炭難

我愛你 安安

三年後唔知有無一件留到隊

琴日安入致勝波係開心既係勁既
不過佢踢廿九幾場先勁一場有咩用 都係要躝

exact7ly

失個球又係失佢喎

係 但而家呢隊所謂進攻足球唔靠小雷子嘅長傳連攻門都做唔到咁濟

安廢 = 車勁
安勁 = 車廢

Goodbye and Thank you David Luis and Willian

其實真係要講佐真奴衰咩，我會話佢跑動範圍細囉，話佢得傳波嘅人其實係咪期待佢係派路？

In the build-up to the game, there had been media stories of transfer bids for Willian but there is no substance to talk of him going, he stated after the win.

‘My future is here, at Chelsea, I don’t know what you are talking about,’ he said, before reflecting on his 49th goal for the Blues.

‘It was a good goal. I found the space and I put the ball exactly where I wanted to put it.’

疤想用古天奴換世三

幾時有贏過？

willian <> sane
morata <> kane
luiz <> van dijk

ff mode 咁樣 車可以提升幾多個level

Leandro Paredes has completed his medical ahead of his move to Chelsea.

He will sign a five-and-a-half year contract. The transfer fee would be around €30m with add-on. #CFC

鵰登，我估星期1中午有官宣

只恨干狗討伐巴閪人不力

Oscar
Kennedy
Costa (照計 ）
Luiz （北伐途中被油王召回莫須有）
Willian

基斯甸臣呢

死都唔俾佢去鍠

收哂皮啦條友

去同美斯踢仲好過去皇啦

MM見到Cho同切咁會唔會想早走早著

切其實唔係傷的話都多機會 之前明明排先過波牛 又有得踢翼

切今年其實幾多機會

可惜又傷

BREAKING: Chelsea and Zenit have agreed a deal for Paredes at Sarri’s request. #CFC [Corriere dello Sport]

切今年過度期
下年佢+kante+jorginho夾好
威力驚人

其實CHO同切今年有咩問題 完全唔覺

26m

Rino Gattuso was asked about Gonzalo Higuain who has been at the center of transfer rumors linking him to Chelsea:”When a player makes certain choices then it becomes hard to convince him. But one can try. At this moment he’s a Milan player, we’ll hold on to him tightly but I don’t know what will happen”

唉，一早講左，但無人信鼠source

佢先係打佐狗個位
Barella 應該唔係

巴塞一直都淨係想買安
我諗柏度同你地一樣谷住條氣

下埸對阿狗, 又出無鋒陣殺敵

咁嚟咗未

所以唔好話淨係球迷叫簡迪打防中 comment俾人屌到

都係既
不過我地用青訓/幼幼真係算保守
好少睇打比 撚仔教波風格其實係點？

好來想佢滿師番黎教波
當年做車迷就係因為佢

留意到有人屌沙狗換高華錫而唔係佐真奴

其實換左佢 kante 落一格 打雙攻中未仲好 琴日都擺明大巴btb都冇用 kante守好中場 其他全力進功啦

有無人覺得車仔越踢越西，咁搞法霸氣杯都有啲危機

又買deep lying 姐係中場組織能力無變過

今年霸氣盃本來就係強強大戰 車狗邊來自信拎硬

PRIDE OF LONDON

Willian

同埋撚仔打英冠就敢用後生仔啫，我唔信教車會咁大膽

其實呢，影帝都唔少後場截波，跟住一下長波打穿由守轉攻
同位置沙比36歲打拜仁果陣基本唔跑唔鏟，一樣做到後面直接killer lob past

係佐仔冇呢樣野，唔代表deep lying playmaker就冇向前傳既能力

簡迪鐵膽，要打沙蛇果套就綁定個組織型防中，以簡迪呢家個踢法如果再補個純創造型中場 硬度一定唔夠
一係就買到普巴果種身材好又傳到波既中場，但呢家市場真係冇幾個普巴

其實成日糾結個中場真係冇咩意思。如果有個助攻力強既閘位配個識搶點既前鋒已經解決好多問題，呢家佐仔就係成日分邊/比華石簡迪波牛之後，一望根本冇選擇唯有回傳比佐仔刷傳波數

認真
如果借到肥希，買到parades加hysaj
之後唔理續唔續約，咬住od唔賣比拜狗
算唔算理想既操作？

清到安先算

佢地日j夜j既影帝今季得1個助攻渣bor

我覺得車需要嘅係古天奴 艾力神之類有能力密集中傳到killer pass而又會入攝嘅人 而唔係不停買d deep lying 係外圍互傳 間唔中long pass嘅人

影帝個位值錢都唔係要佢助攻

左狗same

所以睇唔明點解仲要paredes

第一，影帝回左塘好耐
第二，佢放長波比兩閘/翼落底傳中都唔記得會有助攻，唔代表佢參與進攻

全盛疤狗好多攻勢都係影帝發動

唔駛後備？

講真paredes同飲水踢法真係唔差得遠

要後備，打4線

bella根本係廢版kovacic

轟咪就係差個覆蓋面大嘅攻中囉 影帝同佐狗都係做緊轉守為攻第一傳球點嘅角色 但人地影帝前有美斯墮後小白拎波 左右二閘有艾巴丹狗有疊瓦殺嘅能力 反觀轟個兩閘 兩個去到三閘線就企係度 係三閘線拎到波就回後 所以你唔發覺轟d攻勢成q日都係中圈前少少左中右咁傳入唔到去咩

飲水依d英人淨係識長傳分邊

剷雪狗長傳係真係長傳

當初話要幾個月至半季練新陣新戰術，fine
但時間越耐好似無進步仲越來越多弱點

Gennaro Gattuso confirms Gonzalo Higuain has decided to leave club (Sky Sports)

李城拎冠軍個年係簡迪掃飲水長傳喎 個時李城係靠飲水反擊入波多 不過人地前面係華dee

我都覺
如果戰術原因佐真奴果位係唔可以變
咁成個體系都應該換既係高華錫/巴克利呢個位
而家最大問題係中場冇侵略性
護波短傳係穩陣
但冇人識造到波入去
靠既只係雙翼死扭死推
加上夏神冇人幫成日想做短波
但一密集就根本冇入禁區既本錢

清咗摩閪 飲水 雞屌先啦

安加5-60m 買古

古天奴唔拉邊唔識踢

所以我覺得佢比唔上大力神，kdb

佐狗係意甲d對手接受訪問話最驚佢 馬治斯奧都好似講過

佐狗會攰同傷 要有第個人踢到佢個位

琴晚佐狗好努力傳入禁區 但冇下傳到比隊友

[Welcome Leandro Paredes]車路士球迷討論區

有一下好靚，然後安晒曬

有一下好靚，然後安曬咗

有嘗試都係好事
咪打強隊/落後試就好

左狗吊波能力係幾差下
好低成功率
但中場控球傳球算係最好果個
係周邊d人carry唔到咪放大佢既缺點
Deep lying 無助攻好正常，加上佢無死球能力，更加少助攻

如果贏左英聯杯 法比有無牌攞

唔好鬧佐 好多護主狗

1

2

Vs Arsenal

Hazard Higuain pedro
Kovacic Jorginho kante
Emerson luiz rudiger azp
Kepa

西瓜即插即用

Watermelon quick come la

On lan
哂十個chance先入一球

斜恩 廢架

唔撚係黎呀

車有前鋒好過佢？

出多幾億啦屌

佐狗係一隊勁既人腳會好似潤滑劑咁，去一隊廢既就潤滑黎都冇意思

借真係唔驅

借就唔怕

買就咪啦

真

我諗應該都係借再加25-30m買斷

123

996

997

998

999

1001